

git remote set-url origin https://gitlab.com/spectrelonewolf/datadata.git
<<< setea el origin

$ git config --local credential.helper  <<< cartelito de credenciales

git config --global http.postBuffer 157286400 <<< aumenta el buffer 

git config --global user.email "spectrelonewolf@gmail.com"

git config --global user.name "spectrelonewolf"


git pull origin master --allow-unrelated-histories << mezcla todo sin importar

~ TODO LO QUE TENGO QUE USAR EN LA UNGS
Primero clonar datadata y dentro de datadata clonar el repo del tp

git clone https://gitlab.com/spectrelonewolf/datadata.git

//Dentro de carpeta datadata
git remote set-url origin https://gitlab.com/spectrelonewolf/datadata.git
git config --local credential.helper
git config --global http.postBuffer 157286400
git config --global user.email "spectrelonewolf@gmail.com"
git config --global user.name "Alejandro Moras"

//Dentro de carpeta trabajo practico
git remote set-url origin https://gitlab.com/spectrelonewolf/ibarra-galeano-gaona-moras-db1.git

// Archivos grandes bloqueo

$ git rm --cached "Entrega Final/PPT/PPT"
 $ git commit --amend -CHEAD

borramos el archivo manualmente

